唔再叫popo

係condom

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台